呢次股災大家輸緊幾多？

我輸緊24萬

幾時有估災

我今日單日就已經20....

邊度股災？

輸緊5萬港幣中

42萬

你勁囉，我d股票隻隻由高位跌左30-50%

港股真係唔撚會再玩，on撚9

講緊2020年3月?

15

一早已經止咗來吧特大災難

7萬

40%

今個月- 10皮。

幾皮，算少
我有d 舊經濟股升抵番條數

股市災 X
股票災 O

今日心急入左 暫時幾千

$420蚊

咁都股災 ? 指數跌20%先講股災啦

40萬左右 成年人工

樓主今次無曲線講埋自己人工既

上年3月掛

一日未止蝕
一日仲有希望

46 萬

34萬

85萬

50幾萬美金 唔算多 亦都唔算少

支持樓主 尤其贏緊變倒輸個種心情 再睇下美股都覺得港股係曳絕全球

tsm 2k usd

2M贏緊

我都想問
跌少少就叫天叫地
唔係諗住納指會直升一百萬點呀嘛

600點

無咗48萬
豬死了

3萬

又話牛市股神？唔係好威？全職炒股？

冇左64萬

20%

0

你地所謂既輸係由最高位同最低比，定係真係用成本去比先

跌果少少就話股災？唔係丫嘛！

好奇一問
大家計輸幾多係由最高位計落
定本金以下先當輸

SH無放過？

All in gme 冇撚輸過

170k

8萬

幾百蚊

升返曬啦，邊有跌到

今日港韭見底啦中美大合唱一齊升

近一個月-30萬

個個輸幾十萬，真係好多有錢人

樓主影衰波台

20

輸20蚊都夠膽拎出嚟講返半個鐘7仔都搵返啦

over 30萬

輸緊差唔多10皮

利申：學生

由正2萬鎂到倒輸8400鎂

6萬左右

真 納指仲係萬3
真。股災跌到8千既話好多人應該冇咗7-8成

沽空

富途廢事貼,輸得仲甘

2500

3k hkd輸option 同gme

33萬。。。。

冇你哋咁多，10萬

玩美股
係amc艇坐緊

我同你差唔多
20萬profit無晒。。。

宜家咩春都股災

輸咗120萬

邊幾隻？高j俠？

9千幾

然緊

無心情搞gag

豬1皮

美期升到呢，牛過的人有福了

238蚊... 頂得住

其實真係冇 係市場要教訓班少年股神 仲有個幾個 ig 女股神

連登風氣係咁喎

幾時止？咁醒既

個，當睇唔到

科指有20%啦

慘

無左profit 十幾個

想問輸嗰啲係咪全部論證

冇左4個月人工

ching輸左幾多%？

0.6%

80k

50幾萬美金都唔算多，大戶

仲贏緊
點解你哋可以輸咁多今年先入場？

輸左300蚊美金

美國升 大陸跌
香港跌

美國跌 大陸升
香港跌

美國跌 大陸跌
香港跌到仆街

美國升 大陸升
升少少

香港又受大陸政策影響又受北水影響，一走北水就收皮，真係唔撚會再買港股！

輸緊3%，契媽果堆同D中慨股一早走晒,倉底剩低果D可長擺

一年人工

冇講過自己係股神好威

7000蚊

港股跌得勁過上年3月好多

2m追得返

我由高位比，成本比就輸突1萬

屌你老母出黎隻揪？

有無人輸到本，但仲SH 緊。。。

... 學生就唔好玩咁大

好波，有圖有真相。

股joy

1月all in 入市
負緊1x%
俾返d錢我

ching分享下買左咩，我輸兩個

帳面輸緊7萬
慢慢等 正股驚西

韭菜嚟講係股災

幾時教我炒股？

今個月$1158

無

本多終勝
我依家都淨係買緊銀行股 唔貪心

ib㩒錢都計，有冇得較

大戶

點解個個輸幾十萬，買咩可以輸到咁

一早買定熊證

上年都係揸銀行股？

除左買舊經濟穩陣野，其他全部都會輸到咁

越跌越賺。😂

成億幾本錢

本咁大，有賭未為輸

個陣以為就搞掂疫情買緊
算低位執咗啲貨

港股

$4200

我都想係㩒錢

求其買隻700，美團都輸緊25%

-40%

就算妖股都唔會跌三兩日冇咁多

今日入咗40萬

上個月31750買咗下月認沽期權

好威？

係喎, 多謝師兄提醒, 原來已經趺左3成 我睇納指冇睇科指

股災？牛二嚟嘅啫

2020 年3-4 月

3萬3千，激死～～～～～

你孖曬？

今日無輸
因為已經輸到無錢買股票

同您差唔多

一隻跌15% 就話冇事
幾隻都跌15%呢

冇放定冇SH先

我垃圾
呢度個個成億倉
一日幾十萬usd 上落

咁樣都叫災，真係未見過大蛇痾屎

有賭未為輸

兩三個月唔見左50個。

輸撚哂呀屌

晚晚瞓醒數輸剩幾多

其實都係返去舊年年尾個價
再跌就真係入肉

14萬

輸左萬令蚊

$300

4萬令

依你個standard咁咪姐係日日都係股災？

放心，我地集氣 比d信心佢回彈

ching一隻都咁撚重倉
有錢到

幾千掛, 自從玩完6606, 依家得返幾萬蚊貨, 點跌都唔入肉

如果以IXIC 回返8千點應該通街死屍 個個都跳樓

富途 amc gme點唔會

反而有賺

正啊
趁低吸納

70萬

咁都叫股災，咁上年嗰啲叫乜？

-20%

尋日港美加埋無左3.5個

仲等緊入市

有排你輸

你地輸既錢係咪去哂大戶度
如果咁講有無錯

上年跑輸會唔會心理唔平衡？

30%

班牛市曱甴賣料狗全部消失

點都會有啲

其實跌左就快兩個月

咁都執到少少

前排有班人一朝得志就衝哂出黎
又笑人返on9工咁辛苦做乜 又話自己晚晚數銀紙
日日出po教人投資 講到炒股可以千秋萬世咁

你應該係最高點買入

mpf輸咗二百幾

成本+153%

賺130變96%

SH應該會上返

5萬幾美金

計本

500蚊港紙

仲贏緊近70萬

正數果陣無set止跌掛
我長揸倉帳面輸緊
炒倉無事

ching 身家幾多

50m

止蝕撚最後贏家

股災？

日頭豬港紙 夜晚豬美金

玩左2年，打回原型

我月供qqq voo仲贏緊

股咩災？
跌多一個月先

港股真心垃圾，科技野都係玩返美股好啦

成班傻系買GME amc AI pltr 果啲垃圾

賓

少少

貼倉睇下

冇放

識人都係咁
百幾萬銀行股
而家咪跑返贏

呢家先知

輸緊 2萬 唔知走唔走好

點會未見過，但呢個堅係新經濟股股災

6萬鎂

呢11年每年埋單都係贏，宜家同今年高位差左30萬

大市先上落2-3% 想知點樣輸幾十萬當你tqqq 3倍 都係輸6% 個個都千萬做本？

早就清重倉

其實正常市況

All in futu做富途阿牛

幾錢倉

大家齊心啲天日0930時放曬所有股票？

唔經唔覺由高位無撚左3000點
有國安法唔係應該坐火箭爆升咩

你on9宣佈國安法果日已經跌到閪咁wo

高位跌10%就股災仲有幾千點捱

港股豬緊小小 美股仲有利潤頂住

一樣

玩輪就收皮

股災囉

6萬 本22萬

一半岩一半錯

3 皮左右

我上年冇玩美股，見玩港股跑輸哂比人心理唔平衡，終於忍唔住1月入左市，結果就摸頂

其實你睇番就知恆指每次上親3萬點都係暴跌前夕

果d只係少部分串友姐，大部份都係我呢d辛苦打工一出糧就拎黎買股票既人，辛辛苦苦玩左成年結果輸返突

中間我都後悔冇玩美股
不過唔熟都係廢事掂

點做到？

幾多本輸24萬？

學生都有10 萬輸
屋企大把啦

呢個字真係比人濫用得好緊要
同以前咩夜期爆跌失禁有得揮，晚晚有人用黎做標題黨

個市就係專食你呢類人

都未千跌, 咁小事就話股災

10皮

阿椰呢

bitcoin+eth

你好早買啫

頭年3萬3 eth得1000 有幾早

唔係1000係450

17萬

而加得千七八，點賺153%+，不斷買賣，高出低入？

唔係架，好似呢條傻西咁，牛市佢咪話買牛，跌市佢咪CAP圖話自己一早熊左，永遠都嬴架

[多圖] 呢排咁多港女係ig 扮股神，有d仲話開班教人

會員編號：43557
會員名稱：嬲屌專家
註冊日期：2016年11月30日

【⚠️】
事蹟：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。
詳細來源：

【藍絲言論】
事蹟：藍絲言論: 嘲諷民主政府抗疫失敗
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：認自己做藍絲
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

會員編號：387391
會員名稱：公屋窮戶
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

會員編號：283240
會員名稱：大波妹
註冊日期：2019年7月19日

【狗隻】
事蹟：嘲諷手足「唔滿意咪去堵路囉傻西子連燈仔嘅拿手馬騮戲」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷手足「香港人係外國咪又係俾人當大陸人咁屌，笑乜7傻西連燈仔」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

會員編號：92188
會員名稱：終須有日龍穿鳳
註冊日期：2017年3月17日

【⚠️】
事蹟：留言指責反送中抗爭者「好心撤回就收貨啦」。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

會員編號：344625
會員名稱：𠝹損龜頭浸火酒
註冊日期：2019年12月25日

【⚠️】
事蹟：出言侮辱畀黑警喺醫院用鎖鏈拉住走嘅阿布泰老細「放狗」。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

上年9月我都仲有分散唔同板塊同組合咁玩 唔知9定10月個大回調我係完全無feel 之後年尾走火入魔玩到成倉spac 2-3月輸撚晒上年大半年既profit

屌你老母x4

Thx

1.2-1.4M

20萬

我仲有好多post留言架，你追咁少咪搞到我屌少你老母好多次架

屌哂巴入咗咩

死弱智又嚟料

啱呀！屌7條on9老母就啱，佢老母生咗隻賤畜出嚟

無左2百萬，想跳樓

10萬本輸緊差唔多3萬

係，自以為是正義撚，又係鍵盤戰士一個，出到黎又係碌7咁

個個都俾佢擺晒上去真係笑鳩死人

有冇例子
介唔介意搵俾我

妖股tsm
唔見幾皮

條死on9講到自己咁撚黃，又唔申請陪d手足入去一齊坐dllm

得兩丁友係有倉圖
講經咩

intel起廠，tsm可能有難

咁正義，申請入去坐埋一份啊嘛

我都有，以前最穩陣係佢

15m

gme 80萬變800萬

主要舊經濟

由賺32萬 變賺28萬

98萬

笑左

加油

一皮 學生股神都未驚

冇貼倉話自己贏100 萬都得㗎啦

上面果啲圖1M change黎

美股都死

齋揸GME
70上過340
而家得返百五都仲贏緊一倍

0蚊

唔賭就唔會輸

抵撚死
block

30個左右

Put左點解會輸

put 左標普 輸到仆街

買咗幾多股先？

-4k.....

400 唔計WIN 個啲就 50-60 左右

痴撚線，鳩跌，美帝都冇跌咁多on99

正股驚西

都未開始股災
跌咗一萬點都冇

有啲連登仔模擬倉當真

十萬

你已經輸咗 兩三倍

傻鳩

豬咗廿萬幾

本来輸緊30%, 過埋今晚應該40%

個個輸咁多，被大戸當點心食，+X哥嘅慣用語：記得努力返工賺錢交租、供樓、消費（比我賺返，賣陽壽比我，窮人思想怎會脫貧～底語）

49萬

都未開始股災

本金不足五萬，輸2000，期權輸7000，股票短炒垃圾股賺5000，之前高峰期權5000兩星期變14000，但後來加倉倒蝕

師兄冷靜啲
啱啱放撚哂
夠買架2手benz E仔了

近2萬

100萬Yen

呢個post 比唔比人講贏錢先? 唔比我就出返去先

都未開始.......

利申：豬緊十幾

50k
Dklm

今晚又輸多2000鎂

78萬

對於科技股而言，今次算係小股災啦，全部高位跌幾十%

過完年計 港+美 輸緊7萬港紙 按倉計都6成我驚比人斬倉仲入左錢
而開始炒股到依家就輸緊 接近30萬港紙

日日跌 望住個市 好撚想死

一個月跌左9k鎂

今晚中概股又死過

2萬 usd

我中哂

想死，全倉紅

Same

都唔知過唔過到今日

仆街我得百2萬豬剩80萬

五十萬輸左廿萬

贏緊120萬

你買車未

豬到冇心機(;´༎ຶД༎ຶ`)